有無曼城迷出黎決戰

今晚邊隊入一球 對面就死一個會員
我地派出
1.沙基利
2.崩牙
3.沙高

你地派
1-10.阿古路

贏輸阿古路都死全家啦

你條死疤狗今次又講得幾好...

我阿狗，再嘈打鳩你

比返古天奴我牙屌你老尾

80m賣番牙蘇比你

鏝迷全部都係agger路分身，10條命應該夠用

駁唔到

回塘老野 30m加i大毒撚啦

利狗入到10球再講

入唔入樓主都死啦

可以放埋疤狗力架同兩個耶狗出黎

係都你個水貨先

上次咪已經死撚曬囉

咁快又出番黎

你死先啦！

我派出樓豬應戰

𨳒你老母，禍不及親人

你孤兒仔無人無物有乜所謂

死皇狗琴日又豬？

今日到死利狗

我地留力下季

好！死撚哂佢

樓主第一個死

上次對阿狗血流成河

屌你老母？

阿狗慘被滅門

鏝狗今晚失一球就死晒

死利狗跟我地去踢歐霸啦

買一皮0:0 燈死曬你班毒瘤

歐超見ok?

8強見啦屌你老尾

阿古路全家落地獄

岩聽

我全家已經喺地獄輪姦緊你死鬼老母

出埋文先死ok?

今晚屌城

我地派出反丁專家

樓主攬住阿古路同歸於盡

依件入痢狗數 我地入波反丁專家死

呢場轉撐丁喎我

和就阿古路同沙狗一齊死啦屌

講咁多做咩 2隊一齊死

樓豬5分鐘入到黎我屌肥婆！！！

慢左。。。

不過你入唔入都要屌

系

你靜未 jer撚左我牙b好耐

交比你兩個屌cat girl 了

入唔入波都死啦呢個

B仔係我地皇狗既人

沙高點刀要死

屌你老母死熱狗

決你老母 我地曼城贏撚硬 輸左我剪到阿古路條J得返8CM

咁唔使剪喎

原本扯左都係得8cm....

你含過？

屌你stalk我！

牙滿入左去 仲偷用電話上網

認錯

熱狗有特權

入唔入波佢都要死

挽留沙高 張學友你代佢

講得好！

挽留學友！！！

一場利記手足點都撐你

好波

佢唔死都無用！

學友?

yes

agger路轉眼間死左兩次
鞭屍

4次了

屌奶星model同lovren

天意 死哂3個

快點死

岩岩喺18層地獄上返黎

探完你老母拿？

落左去屌你老母

正宗冚家剷

係都要嘔夠三球

利記班後防想佢地死

咁都死得哂

岩岩好等猁迷死撚晒

可唔可以換on9子上去

我屌。。。手下留情ok?